{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030246185/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "경량 데님 테이퍼드 와이드 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド : 8 seconds メーカー : サムスン物産 ファッション部門 商品番号 : SS23 / 323321LP5R 8 seconds ブランドのワイドフィットデニムパンツです。 こちらは裾が少し狭くなるテーパードラインがトレンディにデザインされています。 ライトなデニム素材を使用して夏でも涼しく着用できます。 表地は綿100%で製作されており、洗濯方法については次のような指針があります。 1. 濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 2. 漂白剤は使用しないでください。 3. 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、柔らかく洗濯してください。ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 4. 洗剤が残らないように十分に洗濯してください。 5. 付着物がある場合は手洗いをお勧めします。 6. 機械洗濯による製品損失は保護されません。 7. 暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 8. 金属副材料と直接摩擦しないよう注意し、デザイン上の装飾物がある場合は首を絞めたり人体に害がないよう注意してください。 9. 水洗いの際、金属付着物にサビが発生することがありますのでご注意ください。 10. 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 11. 白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 12. 水洗い時に若干収縮することがあります。 13. 摩擦により毛玉ができることがあります。 14. 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 15. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / 323321LP5R"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "裾がテーパードラインになっており、ライトなデニム素材を使用していることです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは夏でも涼しいですか？",
            "answer": "はい、夏でも涼しく着用できるように設計されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯の際は、色合いによって分けて洗濯し、柔らかく洗ってください。漂白剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "製品の洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "洗濯時は裏返して洗ってください。ねじったりこすったりすると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。洗剤が残らないように十分に洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "金属副材料の取り扱いに注意は必要ですか？",
            "answer": "金属副材料と直接摩擦しないように注意し、デザイン上の装飾物がある場合は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは水洗い可能ですか？",
            "answer": "はい、水洗いできます。ただし、金属付着物にサビが発生することがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 352
    }
}